點解成日話除左死就冇其他解決辦法

有得揀邊個會行呢條路